To je má kamarádka Margarita.  Je ji 20 let.  Žije v Rusku ve městě Nížní Nougorod.  Ale {se}<in> naro dila na Ukrajině ve městě Simferopal.  Ona má svetlé modré očí, dlouhé černé vlasy a {vždycky}<in> opalenou pleť.  Margarita je střední postavy.  Rádá nosí všechno modré, nelíbí se ji levné obchody.  Rádá poslouchá RAP a taky arabskou hudbu.  Ona pracuje jako učitel orientalního tance.  Nechce studovat, ale chce tančit.  Každé roční období jezdí na festíval, {který se nachází}<in> v Egiptě.  Tam ona soveršenstvuje svůj tanče.
 
Už jeden rok učí arabštinu.  Má vždycky veselý charákter, ale když bolí ji hlava ona není moc veselá.  Taky vždycky má svůj názor, poslouchá jenom sobě.  Já jí vážím, protože ona mílá, vždycky mi pomahá.  Ona je nejlepší člověk na světě <img =)>.
 
Doma má kocoura Timu a papouška Evu.  Má taky maminku a tatinka.  Ale tatinek přes půl roku zamřel, byl to velmi hodný člověk.  Její maminka pracuje jako učitel na univerzitě a taky učí arabštinu.
 
Margarita si zajímá o historii Egiptu.  Každý den chodí na prací a tam učí všech, kdo chce taky naučit orientalnímu tance.  Ona je moc zajímavý člověk.  
 
A to je ma nejlepší kamarádka.
